集氣林奠聽日平平安安

集氣

連燈

聽日冇事啊

屌佢老母

打針邊會有事啊

邊會有事

科興冇事
仲未死人

林大總統

打鹽水你都唔撚知啦

點會有事呀？佢打完中風嘅話我切j自貼

連燈
我話佢冇事就冇事

點解仲有人覺得班仆街係打科興

長病百歲

無論咩都好聽日一定冇事